係咪間間學校嘅校務處都係收錢返黎玩／屌鳩D學生？

啱啱打過去問野
成班都唔撚知係咪心理變態
問你少少野又西你面又要唔耐煩咁
好似殺撚左你全家

之前同朋友打算報義工團
我地兩個係衰仔
人地話個日5點dead
我地又真係4:55分到
去到個到我地諗住交
去到門口仲有個女仔加入我地deadline fighter 戰團
打算交之際佢話要check下份野
係我地前面仲有個男仔比佢check緊
點知佢check完個男仔話唔收啦因為過左5點
我地即刻打左個突
我地： 個西職員：
：但係我地準時黎架喎
：但你地就到5點先黎而且我都無收過你地份野咁你地係咪遲丫
：係我地問題sorry可唔可以比我地四個交埋（無錯連個個比佢check嘅男仔都無收好似話有少少問題）
：你地咁樣出黎做野唔得架喎！我頭先由搭九企左係到就係驚收唔到你地D form 你地遲交野比prof都唔會預咁忟水啦！你地遲交會點？
：比人扣分但都比我地交
：咁唔同講法架嘛你出到黎做野遲到就係遲
：但我地準時黎
：你地準時黎點解唔早D黎！你知唔知你地咁樣好無teamspirit（我都唔知關咩事）blah blah blah
我地四個企左係counter比佢屌左十幾分鐘，佢就話你地走啦下年請早
個下我地四個真心
唔撚係啊比你屌完仲要無得交

dead line 唔預早啲？

平時受得氣多，人工又低，唔屌你地屌邊個呀 坻佢成世做低級職員

不嬲垃圾

不嬲垃圾
之前叫佢開個班房門(星期六)
係到呢樣唔得個樣唔得多多聲氣

打個電話比教自己既老師
一野就拎到條key開門

我同我朋友都十五十六唔上唔落
因為佢prog個網keep住有新proj
去到最後幾日我地先搵到我地想去嘅地方先話去啦
但我地都知我地衰仔
預到咁忟水交一過到去即刻講sorry咁遲
個一刻都預左無得交就算啦係自己問題
唔比我地交我地都無得賴係自己問題
只係唔明點解要屌足我地十幾分鐘先同我地講下年請早

表面: 你過左deadline la 仆街
事實: 你阻撚住我收工呀屌你老母臭化西

過左deadline先行到埋去話交
收係人情 唔收係佢既道理

啫係純粹唔屌得啫
您諗下第時出黎做野 咁樣同老闆講囉
佢收您係人情 唔收您係道理

Btw 條友都on9走去屌您地十分鐘
比着我做就收counter算數

呢班人人工低緊係要準時收工啦

明明仲有十幾分鐘
無過deadline
個時仲有十幾分鐘淨
如果你話過左deadline我都覺得唔收好正常
只係佢寧願企係到屌到我地過哂鐘話我地忟水
我地幾個再望一望時間乜原來屌左咁耐啦 由無過dealine屌到過左deadline
我地再同佢講但我地比form你個時仲有十分鐘佢話無交到佢手上就叫無交到

以我所知deadline前只要我排到交表條隊就唔算遲, 你人手收得慢係你地人手問題, 我去投票, 政府部門交野, 投標, 全部都係截止時間前排到條隊就得

不過你阻人收工又係衰概

雖然咁預都咁晏都柒左 但校務署d人大多都on9

攪大佢 投訴啦

字面上係準時 唔俾係佢手腳慢？

雖然樓主仆街 但唔收仲要屌 應該投訴佢

有時政府部門收野都係計deadline前入閘既人
你地5點前入閘就應該做埋

我係你就搞大佢 反正都預左冇機
一係就直頭當場屌撚柒佢
大學校務處d撚樣, 你唔大聲d支那人上身發難係唔撚會驚你

校務署嘅人總係串柒柒咁